唔好淨講二級歷史建築，唔好掟野

試著說：「人命喎，唔好開槍」

轉場去長沙灣政府合署吖

又唔係叫你散水

對準政權 唔係發泄吖

等佢沉

屌你